日本國會前為香港發聲 百名年輕群眾參加「希望能做些什麼」

希望Ban曬警犬去日本
首先收番個免簽先

好簡單姐
BAN鳩警犬同水炮車入境
對日本黎講CP值高到痴線
幾乎無損害到日本利益

唔知邊D係狗就直接問美國拎LIST

推

問香港人拎都得

同流亡手足結婚

希望可以禁止D狗去日本
咁就夠了
再唔係,入境前要填寫聲明
表明支唔支持中共同港區國安法
支持既人一律不准入境

篤灰

同日本國會議員提出要求 唔溝通又點得呢